20201015 全部美股趺得中資美股升

又贏

有咩原因呢

因為侵侵輸，支概股有運行